18/19 學年 Non-JUPAS & 副學士專區 (20)

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

Offer god

1001又唔開

cityu mkt offer god
polyu itc retail offer god
bu lingu interview god

又試搶完1001唔開post
下次唔開就咪撚搶啦
Btw 新post留名

新post留名
CU GLBS

Gpa 3.24 到依加一個interview都未有 係咪收得皮
Sf又唔想讀速大

聽日就in poly bd啦

Ching會唔會direct offer？你GPA 咁高

新post留名
city offer god

CU English offer god

新po一拜 Edu offer god
Btw 想問下有冇人知Edu primary maths會唔會再派offer

邊有可能

新po拜一拜offer god
Bu offer god
Poly offer god
City offer god

Btw 你DSE 中文幾多？佢今日有問我有冇報今年中文DSE 我問佢報黎做乜，佢話太低分就唔比機會我in

拜一拜 cityu interview god
Cityu offer god
Polyu offer god

冇人話得埋 我緊係同你講會再派 祝你早日收到offer

Edu offer God

Edu SE offer god

新po一拜！
BU offer god
CU interview god + offer god

有冇人今日in完PPP housing可以share

3仔…
佢打比你問？
收到Interview？

Eng
Not really a discussion
無回應人
自己講
唔知其他Group係咪咁玩

唔關事啦咁
巴打有冇試過打去問
又或者會唔會有嘢miss咗冇upload

我係之前就應該收到，不過我唔係香港，我話上個星期日先返黎，咁佢今日就打左電話黎問我，一開始就問我有冇報今年中文，我話冇喎，可唔可以報其他代替，佢話唔得，跟住又話唔比我in,咁我咪問佢要幾多分，我得3，佢又話：咁得啊，跟住叫我去聽日去in 我咪話咁快，可唔可以遲啲啲啊，好驚啊 佢就話得返聽日 唔排除佢fake 我

打過啦
佢話無問題
但就係未揀到我

即係你個科唔關事？

I mean 唔關中文咩grade事

絕對有機會聽日就要去

新post拜一拜
Cityu ppp crimin Offer god
Polyu spa offer god
Bu gis Offer god
edu glbhk offer god
Lingu soci culture offer god

但係佢問我
係咪一早唔想我in

Edu offer god
City Chinese and history offer god

我擺左GLBS 係first choice 唔知關唔關事

city im仲未派interview？

我都係first

glbs往年有direct offer 唔洗in架咩?

所以我想上黎問聽日interview會問咩
我好驚

呢層我唔知
但係冇理由佢咁高分都冇得in

我做錯啲乜

或者佢fake我呢
Interview 陸續有黎

新post再問下有無人收到poly info security offer ?
in完一直無消息，係咪已經派晒

Poly offer god

我懷疑佢已經plan好曬邊日in邊個
所以唔比人調
希望係咁

你gpa幾多 ?

新po狂拜offer god

cGPA 3.63/4
其實我今年gap year

推一推

九成fake
上個禮拜有位巴打好似又係你咁
話聽日嗰批full哂
迫佢第二日就去in

新post再問下先
有冇巴絲in過cu cs?
知唔知大概會問啲咩?

多謝你

Bu offer god
City interview god
City offer god
Poly offer god

Bu acct offer god

新post拜一拜

幫我fd求cu老人學offer god
俾埋我city offer god佢

求你一定俾佢入cu老人學
佢會生性的

多謝city marketing offer god
我會俾心機讀書 努力meet offer㗎啦

你gpa幾 要meet 幾多

offer god

lm

GLBS一定要in

新po留名
CityU 中文offer god
Edu offer god
Bu offer god
祝人人有offer

Poly interview god
City offer god

英文2左
報左cu （要英文3）
然後考左ielts 下星期出成績
希望考到6 趕到可以收到cu interview
見到身邊既朋友有offer
為佢哋開心之餘都好妒忌

city中文offer god

hku offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

今日in city banl仲問咗咩題目?
祝各位早日收到offer

無都可以收到interview

我之前打去cu問
佢哋話一定要過左requirement 先有interview
如果冇都可以interview
咁我係gpa唔夠掛

有報 edu u?

你應該會有offer啦

唔洗，不過考定都無壞，遲早都要交
祝你快啲收到interview & offer

承你貴言啦
我都唔覺自己in得太好

Push

New post lm
CityU AIS GOD
ENGLISH STUDIES GOD

我以家擔心既係Cu會唔會再in人
因為我睇我朋友個offer 26號交錢
驚佢已經收夠人啦
但我ielts 成績仲未出 要等
加上cu之前有send email 問我
除左dse 有冇考過其他認可既英文水平測試
例晒俾我睇 好擔心好想入cu

多謝你啊巴打

3.63都要gap year?

offer God

有interview / offer 我溝晒所有肥婆做福人群

Banl其實係用中文定英文in

人生係長跑，不要放棄

cityu interview god
edu offer god
lingu interview +offer
bu interview +offer god
新post拜一拜
祝大家都有offer

有冇人知natural science每個學科大約收幾人

cgpa below 3.5 sem 4要meet 3.3

新post求offer神🙏🏾
Edu sen psy
Bu sowork
City ais crim
Cu geron
希望依兩年無白費

多謝！！！
祝你早日收到offer!!

Ching咩cc? 個日in得好好？ielts有冇7

跪想問下依兩日individual in CityU PPP Housing嘅巴絲們 interview流程係點

事關我讀完HD 之後覺得唔想讀，淨係報左poly 同bu ，仲要係難入嘅科 但係得poly 有得in ，衰左，跟住出黎做嘢，覺得好後悔 好想入返大學，想要degree

Programme Information話有HKU BSC total有85個senior places

Bu isem offer god

Poly aml offer god
Edu ghks offer god
Cityu interview god
Bu interview god

啱啱先見到自己打錯 唔該曬！

邊科
我驚考唔到6.0返嚟，本身語文底子好差

終於有人拜...
Ching你係咪senior entry?

Hku BA
CUHK English
Polyu English
Offer God
Interview God

求offer god高抬貴手

Edu city offer god

City offer god
BU offer god
Poly interview god

真係咩 呢科你好有logic咁吹水就得架啦

新po再拜cityu mgt offer god

想問下有無人收到baesp既interview?

英文

city offer God
poly offer god
edu offer god
bu offer god

CU GLBS
等等等

Offer派到八月

大家第一round 冇唔緊要架

Polyu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

打去問仲好啦Ching

啱啱收到city im interview

想知+1

收到im interview

咩gpa?

收到city information management interview 有無人in過

我都收到
感謝city interview god

唉

太好了

祝各位有offer god嘅眷顧

im出左interview

想問多個gender問題
intro 係咪得1min?
祝你早日有glbs offer ar

hkcc acct都收到im
之前聽人講話ban左hkcc acct

感謝CityU interview god

收到IM interview 了

佢有計時
但絕對可以過一分鐘

承你貴言

巴打介唔介意講下咩CC同cgpa

City cm出咗interview

cu community health 同 老人學幾時肯俾 interview我

有冇ching 12點im

Edu offer god

終於有im interview

全世界都派im interview
In 10個收1個

ok la ielts 6.5

仆街收唔到

多謝interview god
收到cityu IM interview
繼續拜 offer god interview god

offergod

真係全世界都有 有報就有咁

City marketing cgpa低過3.5都入到😱
一般收幾多㗎

有冇人收唔到im interview

Re翻ching 我就cc cgpa 3.6x 21號in 同組我個frd cgpa3.8都waiting list緊

岩岩都收到IM interview （cgpa 3.6)
sessions 44....如果一組10個咁咪in幾百人.....

新po拜多次
cityu IM, BOM, BANL offer god
hku IM offer god

上年差唔多2千人報 in得幾百人 再睇表現決定每組收幾多個 有可能一個都無 亦有可能收成半 上我我果組7-8人in 第一round offer派咗3個人

英文冇3係咪唔會有city Im interview

巴打，我上年都有報但係冇得in
無計 收得算多人 七十幾個，又唔係淨係gpa

其實im有啲唔公平 唔同interviewer會用唔同語言嚟in

IM

真係要睇運 除非gpa唔錯 就多數收到

廣東話 英文都會有 睇人

唔想畢業乞食拃兜 offer god

Non jupas本身就黑箱作業

Can't agree more

Poly文科係咪仲未派interview 見到填offer張form好似無

想問下polyu global supply chain management interview有咩要注意或者要温架？

你指Chinese and bilingual studies?

呢啲冇公平可言啦

我都想知 po主個telegram好似無左

好似好多人係waiting list

Ece
你都係cu + ielts ?

無錯，係未有ielts成績嘅時候收到interview
所以巴打唔洗太擔心

係呀

你好

巴打individual interview? 流程係點

今日全部group

Offer god
CU GLBS

認真有無巴打收到poly information security offer ?
完全無消息 等到好心寒好痛苦

幫朋友拜
City acct offer god
BU acct offer god
Poly acct offer god

CU offer god

City mkt offer god
Bu offer god
Poly offer god

+1，Ching本身讀咩？

有無巴絲都係聽日in CU gender studies

[member] city mgt 無interview仲有無機會有offer ［/member]

HKU offer god

BU interview god offer god

有冇人聽日in poly既(Bilingual Interdisciplinary ChineSe Studies(BICS)

Bu offer god

聽日interview 訓前一拜interview god offer god

Bu hrm offer god
Poly offer god
幫男朋友拜埋city bu offer god

想問報BU Translation既各位係咪in曬喇？

我低過你收到 你咩科

HKU offer god

Bu acct 係咪真係出左 ？
有冇26號in既巴打收到？

有無人都收到CU gerontology interview？

究竟nursing senior year幾時會出offer 等極都未出

business administration

加一 介吾介意講你cgpa幾多?

12號in都未收到
Ching個status係咪仲係in progress?

city cs offer god
poly computing offer god
bu cs offer god

polyu ageing offer god
cu gender studies offer god

CITY BANL IM MKT OFFER GOD
POLY CU HM INTERVIEW GOD OFFER GOD

Poly fashion and textile offer God

HKU Offer God
UST Offer God
PolyU Offer God
by engine仔

retailing offer god

Interview前拜一拜interview god offer god

Poly interview god

PolyU offer god

CityU offer god
Bu offer god
Hku offer god
PolyU offer god interview god

唔想無書讀

Me 3.71有interview但未有offer

吾你老味咩

hkcc 3.3x...都預左無了

睇黎都係大同小異

今年cu community health同老人學條 cutoff係未3.3啊

利申無3.3

屌我都係 都比左200蚊架嘛 比人出席下都唔得

City
God offer

City mgt唔係淨係yr1 or as1咋咩 得十幾個位點解你地會報？

我見上2-3年
BU Chinese 個mean都係3.5以下
但係收offer大部份都3.6x以上

係呀
見到drive有人填offer 心都灰埋

City im 有interview 好撚緊張
利申social science jj

我覺得drive嘅offer可能係假
無理由咁低GPA同IELTS都可以咁快收到offer

好多人咁樣擾敵

跪拜edu offer god

什麼科

3.5x city im mgt interview 收唔到

city u cm interview god

offer god
interview god

poly interview god offer god

我都覺 邊有可能26號in完咁快出
擾敵正仆街

EdU SE offer god

好驚佢問到好難

hku offer god
Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

cityu
poly
edu offer god

Hku PolyU EdU Offer god
PolyU BU interview god

入唔到

有無同學同我一樣無city im interview

me

咁快。。唔係in完兩個星期之後先有咩

City mkt on waiting list 係咪冇機？
有冇人on waiting list 後收到offer?

Me
巴打咩cc

派左啦咩？

offer god 求你比個offer我
我一定生生性性架

CU GLBS

有無人未收到GLBS interview

我都係 巴打咩cc？gpa幾多

HKU 6717 offer god
CUHK GLBS offer god
CityU PPP offer god

Cccu 3.5

UST BM OFFER GOD
CITYU BOM OFFER
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

Cu English 已派 未有就應該係waiting list 等睇下有冇n手飯

In咗bu finance既巴絲
係咪個個都收到email叫你講返而家讀緊咩科？

自問portfo都唔係好差，有幾個frd gpa仲低過我，點解個個都有得in就係我無 雖然唔係話好想入但連interview機會都無真係好大打擊

派左啦，但係太空d frd講上年有人5月先收到

高gpa可以in
其他抽的

BU Edu LingU interview god
交左sf 留位費 N手飯我都唔介意嫁

I know that feel Bro

［member]唔關事 我個fd CCCU 3.1x有interview[/member]

拜一拜offer god
hku im offer
cu community health offer
cityu im offer
polyu shipping offer

City Chinese offer god

中大出co比我 igcse要拎grade c以上

Banl話15分鐘真係15分鐘
Oral咁有鐘限時1min+8min
我題目係你覺得政府起大數據時代既角色
有用攞去 積德

拜hku bsim offer god
CityU BOM, BANL offer god
PolyU HM interview & offer god

Offer God

BU offer god
CU interview god offer god

兩位ching BSc咩科 我Chem等offer等到好累

banl 頭先

本身唔諗住黎in

Molamola

我year 1 entry
如果cu english有follow up letter嘅話係咪好大機會有offer
但係我到依家都仲未有

想問正常city interview有無得轉時間 撞左present

Polyu ageing offer god

polyu ageing offer god

Bu cs 派哂未

收到city cs offer 了
多謝offer god

Polyu AML offer god

UST BM OFFER GOD

Edu offer god
每日都過得好辛苦

有
interview no. 係要打咩

有冇人同我一樣冇city IM interview

巴打咩cc gpa

關唔關cc果科itb事
我有fd果科爛grade冇佢份

yes

唔好咁啦 你邊位，識我不如私下whatsapp我

減緊

Space >3.3
我有個frd 得2.5X有

梗係唔去Present 你覺得interview重要定present重要 同lectrer傾下啦

我都係space 3.4x收唔到

HKU offer god!!!!!!!

我全部都冇爛grade啦叫做 爛咗嘅frd有份 應該唔關事？

點解會咁架 今年派interview啲分奇奇怪怪
過3好多都冇 身邊唔少2.5-7有

city im 係 random抽?

應該唔識你

多謝offer god收到city bom

CityU Mgt offer GOD!!!!

無呀 你咩GPA

City offer god
Edu offer god

一陣3:20 cu gender studies interview
好緊張

仲係under review 緊

有呀，本身讀hd同im完全冇關
ching讀咩科？

-Language and humanities

佢爆4

好hea
唔洗緊張

CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

自己gap year 好多以前學過既野都唔記得晒
驚到時比人問到口啞啞

City BOM offer god

CITY MGT OFFER GOD
CITY MKT OFFER GOD

Cityu bom offer god

收唔到

比人擺去waiting list真係慘過食屎 都唔知要輪幾多手飯先到我地

用番多啲special term就得

咩叫follow up letter

呢句真
利申early round已經入左waiting list

我聽到佢話4 5 月繼續會有interview
唔知真唔真
Btw 加油

想問bu bba 既year 1 offer 大概幾時出？

Hku IM offer god
Bu account offer god
City BOM BANL offer god

City Econ有冇聲氣

Bu hrm poly aml offer god

有無人知city mgt派咗未 其他都派緊

仲要mkt 一直派緊interview，一直收緊人
Waiting list 又唔知有幾多百個人排自己前面

有無人知edu psycho有無下round interview 點解咁耐都無聲氣

介唔介意講下咩cc gpa

變公廁 whole non ju收得8個 實公廁架

Molamola
暫時唔會再In…
我做錯啲乜

GLBS

ive 3.6 尾

Poly global supply chain management係點樣in 求助

Offer god
Interview god

會唔會sell人上你gym堂？

幫朋友拜
cu老人學offer god
俾埋我city offer god佢
佢會生性 幫下佢

#一日一拜

FNSC

中文教育

In 完一拜offer god

Database 有一個收到 gpa3.4

巴打我3.21/4.3 CCCU GM
Gap year有interview 加油

有冇巴打聽日去in spa?

呢位Ching gpa幾多？

幾點

Ching幾號in

講真 waiting list真係好絕望 根本即係間接同我講冇機會喇 就咁睇都知waiting list唔少人

0930

Ching 係咪又係用中文intro 英文gp discussion?

City bom offer god
City mgt offer god
Bu finance offer god

CITY OFFER GOD

Cityu BA mgt god
polyu mgt offer god
有offer捐500比愛護動物協會

其實under review 但冇消息都係 仲要入ad1 唔知點派法

Bom是咪暫時淨business hd既人收到

想問poly business 收year 機會大唔大
利申爆4
有interview
但冇乜supporting document

Year 1 自膠

冇cu/hku嘅話大家會揀city ppp定poly spa定係bu gis ?

利申：原本揀同politics有關

Ppp

咩科

幾時有下一round offer 等得好苦

Edu 中文教育 出左offer

City offer god
BU offer god

巴打你幾時收到 我冇轉status 係咪姐係冇。。。

幾時in

入去Edu個到睇 status 會轉Offer Confirmed
不過未收到正式email或者信 唔知咩condition

咁你收到之前係咪已經一早由selected to interview 轉返去submitted?
Btw congrats!

係呀
多謝晒呀
應該會有好多人放呢科
齊齊收offer 加油呀

1030

咁我應該冇offer
Thank you!

睇interview表現多

28號之後check密d

好 多謝巴打

想問下幾時in?

AD幾時有
等得好辛苦

Poly SPA收人準則係怪既。。
我有frds有hku同cu offer就係無SPA
當年in完感覺自己in得麻麻就有offer
interview正常表現就得，唔好過分突出丫

in完拜一拜 offer出得快

Banl offer god

同埋做過兩間u pt job..
只可以講nonju除咗gpa係基本
都好講揀人個位prof用咩方法shortlist
shortlist包括揀人黎in同收offer
所以如果你身邊有人低gpa/少經驗過你有offer而你無
只可以話你唔好彩
所以做n手準備係nonju必須的

每日幾拜
Edu Primary Maths Offer God
Edu Science Offer God
求其一科都得 求下全能既offer god

3月1

EDU science OFFER GOD

PolyU interview offer god
CityU interview offer god
Bu hrm offer god

In完polyu bd business
Offer god

Bu poly edu god

Hku A101 gcin

city mkt offer god

收到edu u 中教offer 多謝offer god & 各位巴打！

hku ba bu pra offer god

push

City im 有interview嘅大大們 你地係揀first entry定advanced?
我上city睇 見佢淨係寫department of information systems嘅出咗日期
First entry同advanced 都係同一段一日子in?
冇interview 好淆啊

City edu interview and offer god

有冇人知edu 派左conditional offer, 要幾多gpa,佢無講。。。

in完polyu mgt
拜一拜offer god

要等offer letter

有無人3月in左poly engine bd？
出左offer未

感謝edu u offer god

Bu mkt offer god
Poly u mkt offer god
Poly u ITC offer god

polyu aml offer god
cityu banl ais offer god
bu entpr offer god
cityu b.econ im interview god and offer god

Poly BD

好驚啊
BU offer god
CU interview god

有冇人知BU Humanities in完幾耐出offer

Under review好似冇機咁 灰

polyu offer interview god
bu offer interview god
edu offer interview god

完左interview 拜下
City banl offer god

17號

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

係咪過千人in im

City im未有interview 會唔會係關唔係讀電腦科事

介唔介意講下gpa幾多

想問下 教大我係late round報 大約二月中果時 我想問係咪要等second in果段時間先會輪到我 定係已經唔會有機會interview 同埋poly個eosh topup嚟 有冇人知係咪已經派哂interview 一直都冇咩聲氣 上個po都問過 希望咁多位巴絲解答 祝大家都有收到offer

3.4c

我想問下邊間cc

有冇人in左poly mkt 可唔可以講下問左咩問題

cityu banl mgt offer god
bu hrm offer god

絲有冇轉status

10半勿相認

Cityu
Polyu
Bu
Edu
interview god
offer god

Offer god
City ba bom god
Poly anf interview and offer god
Bu acct offer god

In 完拜一拜
Polyu management offer god
祝咁多位ching有offer

同拜offer god

ching 受到咩科offer

問左啲咩問題

City U business analysis offer god

感謝edu offer god ,保佑我啲朋友都有啊🙏🏾
然後拜gpa god

Edu幾時有第二round.....

Cityu Offer god
Bu offer god
N手飯god

就快in ppp housing individual
有冇人in過可以share

city acc bom banl offer god

唔quote 啦。 Mkt under review 應該更有機，好似冇見過waiting list 有offer 不過唔知啦，希望大家都有offer

拜一拜 edu offer god先

前兩日啲人好似都係group in

Cityu bom banl offer god

CITY BANL OFFER GOD
BU ISEM OFFER GOD
CITY IM INTERVIEW GOD

CU Journalism interview god

最後問左咩？

Cgpa多少？

city ppp offer god

Poly acct係咪派完啦 ？
自問Gpa也不算低呀 都有3.8
好灰

Interview

依家喺台灣讀緊大學Year1 GPA3.87 DSE 19分 IELTS 7.0
報緊BU CityU HSMC
BU CityU有無機
HSMC In左應該無問題

同問

有冇in左poly mgt既朋友分享下

Edu Science offer god
Edu primary maths offer god
保佑我呀

BU社科
CityU ASIS
全部Year 1

收到edu中文教育offer，會放出嚟，大家接實

which cc?

前兩日grp in問返上年啲野 又係點樣present物管服務比法團

想問下個時點解你覺得麻麻
係純粹自己唔滿意定係答啲野一般

BU offer God

想問呢度有幾多個有poly ot interview

bu offer god
city offer god

比次機會 以後會好好讀書

中史教育

有冇人已經收到ppp politics offer
見到個表有個人高gpa收咗

好想走 當年JUPAS有OU offer 早知收左佢啦

In社科洗唔洗着suit

28號係交留位費最後一日，之後一星期應該仲會派架 加油呀

絲打無人應好慘
跟上年經驗嘅話
BDIS(year 1) 同IFMG(year2/3)
應該係同時出interview

想問吓有冇巴絲知道上年city first year entry大概幾時派offer under review 咗兩個月了

咩科？

Media and communication

個表嗰個人又interview又direct offer 即係點

個表有個係IVE收到MBBS offer

city im ， 交左兩舊水，比我in下都好啦

台灣邊間？

淡江大學

巴/絲你幾時in?

Polyu offer God

真心想知bu cityu acct係咪出左offer？

City acct 好似有人under review 有人仲係interview (都有second in)

Polyu offer god

EDU offer 連states 都未轉，仲要我等幾耐

CU 同埋 BU 幾時肯in我啊

第一次開ac 拜拜offer god
求poly fs offer god
求ust bm offer god

即係點？識fd 有second in！但最近見到由本身interview轉左under review 代表咩？

想問city finance 同 poly financial service 派咗interview 未

有人有second in 但冇轉under review 繼續interview

即繼續interview既大機啲？

我都想知

應該難啲

你識我 ？

自己拜
City bom offer god
BU mkt offer god
Poly shtm interview god

幫朋友拜
City acct offer god
BU acct offer god
Poly acct offer god

我上年第一批收到 8月24號

咁遲 上年cut-off大概幾多？

有冇巴絲in咗poly mgt
可唔可以分享下問咗咩

我都唔識答邊個大機d
但身邊有幾個爆4 friend second in 完之後到而家仲係interview...
但字面上好似under review大機啲

新post一拜 廢事阻大家追post唔日日拜啦
Poly gscm offer god
City mkt interview + offer god

有冇人知今年poly係咪轉左制?定還是唔同科唔同要求?
Poly mkt今年written test+3 mins self into+groupin
好驚自己gscm都轉左呢個interview system

放鬆d啦 水泡科

但睇落你個幾個爆4friends有機啲！希望大家齊齊有offer

有無巴打in左spa可以分享下

巴打你都係interview?

唔係全世界都係聽日in咩

係！但我fd就under view 所以先問下大家

不如打去city問? 估估下都唔係辦法

Cu Chin offer god
Hku Ba offer god
Cityu Chin offer god
Polyu offer god

科科in完都自我感覺良好
但開始見人收到offer...
仲有冇HKU IM CITY BOM消息...

spa算唔算水泡科 好驚冇書讀

Cityu PPP offer god
Cityu Chinese and history offer god
Cityu AIS offer god
Polyu fashion and textiles offer god
Bu gis offer god

3分鐘self intro

早前係音樂台見過你

想問下大家in社科會唔會著套老西

我2nd jn後一直都係interview

爆4？

都唔知好事定壞事😭😭

我status都係interview

ワンオク

但我都認我嗰日in得唔好

都唔錯喎
反而想知under review既gpa

其實而家未收到offer係咪都正常，好似緊張左好耐咁

果日我果組37個人in... 出到聲已經好好

咁多人interview status既！我fd under review gpa 3.9

反而想知大家收唔收到張enrolment form
見樓上有巴打收到email

收不到

我有 但status 都係interview

加油啊cgpa 巴

自我感覺良好完就覺得自己盲目自信

Btw

水泡科都想有書讀架

我已面對現實

有無人知late apply (city biomedical science /CU natural science) 仲有機會有interview?

想問下6 7月仲會唔會有interview 嗰啲 ？會唔會有late round interview?

ching知唔知cu interview大概會派到幾時

[member]暫時無啦
佢話再有先會嗌人去
所以
利申可靠消息

Hsmc

city中文 offer god

City Offer God
Poly Offer God

Polyu offer god
Bu offer god
city edu interview god

開黎見我啦offer god
無鬼用

咁我咪更加無機 介唔介意講讀緊咩? 其實開始有interview咩 我見indicative target intake得5個

完全無消息

我報biomed係試+陪跑既姐

係，cu ns有朋友星期一面試左

Bu hrm
Poly aml offer god

巴打介唔介意講你係咩學校同咩分數

Mon親都唔係講sci

吓

poly + hku interview god

有無year 1報bu bba既巴打/絲

Ching咩科？

Interview god
Offer god

city biomedical science應該未開始in
cu natural sciences好似開始咗第2輪interview

Late application有冇得in就好難講

利申: 兩間都係報advance round

city offer god
by offer god

我收到edu 中教offer
但未知係direct/condition
請問係咪要等收信先知？

問咗咩問題
係咪都係問返housing stream本身嘅嘢。好似career 咁？

如果interview出D冇prep過既野，係咪入去等打靶

Gpa god

[url]sor係in isem本身商科 [/url]

識人好似上星期五定今個星期一已經in左

上網都睇到 睇status比你禁入去果到寫offer就direct 寫condition就condition

教大bafs 出左offer 未

有冇巴絲聽日in poly management 有既請分享番in左d乜 萬分感謝🙏🙏

幫男友拜offer神interview神

大家都加油

介唔介意講下咩cc同gpa

HKU offer god please!!!!!

中教多唔多人in

我都main round 報都未收到interview

教大中史出左offer!
但個status只係offer confirmed[accept/decline]
㩒入去又冇講任何gpa requirement
係咪要等有書面通知先知係direct/conditional?

下個禮拜in PolyU Analytical Sciences
有冇人in 過 知in d咩

有冇人知 city AB 要in啲咩

CUHK offer god

臨訓都拜一拜
求offer god保佑 朋友入到cu老人學
俾埋我city sw offer god佢
second in 順順利利

佢會生生性性做人

Polyu civil offer god 以後定必生性做人

CUHK offer god
UST offer god

Poly aml offer god
Edu ghks offer god
City interview god
Bu interview god

咁樣係direct conditional會寫明同埋要等信寄到你屋企先知咩condition

起身一拜 Bu hrm offer god

City BOM
City Banl
BU Fin
Offer god

cityu
polyu
edu offer god

Bu mkt offer god
Poly ITC offer god
Poly mkt offer god

Hku offer god

有冇巴絲知到上年Hku ba交左表 等大約幾耐有offer?

一陣in poly spa interview god bless

聽日in
仲係咩都唔知

四至五月

會唔會分階段出面試
明明上年係過三 交齊文件一定有得面試

絲打我都係 我學校data得兩條題目好難prep

嗚啊 city bom終於派offer比我啦 我一定會努力讀書！！！

咩cc?

Cgpa 多少

都多

Unsuccessful左

HKU offer god please!!!!!!

我都係

你讀咩？
明明in得幾好咁

hkcc

多謝OFFER GOD!!!!!!!!!

Eng 4 or Ielts 6.5?

巴打cgpa 幾多

巴打cgpa幾多

cgpa3.9x BOM都Unsuccessful左
係咪ENG無4/考lelts就可以收皮 ？

City acct offer god
Bu acct offer god
Poly offer god

Cityu bom 集合區

Hku offer god
City offer god
Bu offer god
Poly interview god

多謝offer god
但願身邊所有人都會收到心儀offer
男朋友一定要加油呀

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLY ACCT INTERVIEW GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

Bu offer god
city offer god

Yr1 到宜家都未收到City mkt interview 係咪收得皮

IELTS有6.5都收咗皮

On waiting list advanced standing I

Offer god
Bu offer god
City offer god
Poly offer god

本身寫form係想入as2？

再拜offer god

waiting list都入唔撚到
直接比人Unsuccessful 左

全能既offer god
我只係要個offer渣
咩offer都好啦
唔想無書讀

係 跟住佢話啲course唔equivalent 問我asI考唔考慮

Ching仲有冇報第二啲科？

city淨係報左BOM

你幾點in...?

4:45p.m.

hku ba offer god
bu chin offer god
Cityu chin offer god
Edu offer god

知唔知group in 定 individual
嗰兩條題目關於咩架？

我都要offer
任何一個offer都好 已經冇心機

你interview 唔好吧

點解冇心機嘅
等N手飯都好

PolyU ENG 好似出左IN
利申:我冇

一樣

Gp
問how do chemistry serve the society 同埋 state an example of modern invention of chemistry 我諗係指experiment

想問下其實BU CS同其他U既CS有咩分別?
睇佢個website又睇唔出有咩分別

Poly ageing offer god

offer God 快d比offer我 等到想死

Bu hrm poly aml offer god
我等你地等得好辛苦 快啲比offer我啦

BU CS 啪啪啪!
BU CS 啪啪啪!
BU CS 啪啪啪!

offer god, bu hrm,polyu management,city u im, please....

我都unsuccessful 左

hku6963 interview god

你聽日in幾點

HKU IM
CU Community Health Practice
CITYU IM
POLYU Shopping
BU GIS
LU BBA
EDU GES
UST IEEM

Offer god 保佑

有冇人in咗poly spa???問咩啊

city mgt offer god
poly mgt offer god

polycc做乜派second choice 比我，我要first choice呀

Edu offer god
求你快啲比offer我 等左成個月有多 每日都好折磨

見你成日拜
希望你收到

你有冇BU中文呀

應該廿幾號先開始有人唔要offer掟出黎 巴打接實

PolyU offer god
City offer god
Bu offer god
Hku offer god

BU interview god
CityU interview god

City Mkt offer god

點解要咁快unsuccessful人

就係冇

因為身邊好多人都有 但自己一個offer都未有 好驚冇書讀

有垃圾offer你都受？浪費金錢時間

Poly AML Offer God
City mgt Offer God

Edu science由selected for interview變做submitted係咪有機會有offer 好緊張

就算排waiting list都唔知有冇機

3.8x DSE eng4 都比人unsuccessful左

有ching收到city ppp politic offer未

Ching waiting list?

Yes

如果有得揀 你地會揀cu gender studies定poly spa

睇你自己鐘意既姐 唔鐘意好難讀得掂 尤其係cu

要個學位姐

我連interview都無
仲係under review係咪代表收皮

CU
學校排名都高啲啦

暫時未有新interview la

city ppp offer god

poly spa offer god

我edu仲係selected for interview
係咪皮已收?
offer god求吓你俾個offer我

無轉

HKU BA GCIN
幫frd拜埋
CityU CU offer god

Bom收到offer ge ching收offer果時係有電話打比你定係純粹email通知？

轉左係咪好事近

報嘅科都係想讀嘅 唔想gap year

我嗰陣轉咗submitted唔夠兩日就變咗offer confirmed

前幾頁話係

即刻拜多幾次呀
Edu offer god

Non jupas咁多人報edu 但係連登d教大po都冇人講野

家陣報就入到咩
不過edu都易入 可能下學年會多啲人出聲掛

好多人都話自己有offer 最後入唔入又係另一回事

咁實係啦 讀兩年Asso 唔係三大都唔甘心啦

Email

巴打 你gpa幾多?

Bu hrm offer god
City interview god
Poly interview god
幫男朋友拜埋bu offer god and city offer god

～3.8

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLY ACCT OFFER GOD

你應該得in好好 Congrats

收到offer了 ？

有冇人27號in BOM收到 offer ?

有冇人可以解答下我
City ece cde ie邊個好

其實麻麻 individual個時stephen勁冷淡 同埋好似唔想聽得講野咁 我又冇乜prep 講到1999

係我group in個時表現得比較輕鬆 唔怯
但明明sandy冇乜望

我27

Group呢？sandy點睇？

佢本身就好nice 走個時成grp同佢講see you 佢都有講返

我覺得我individual嗰part死左 Sandy好nice

感激offer god雖然我無拜edu u
但中文教育offer received

Agger sandy 好nice

聽講stephen係好nice好搞笑 兩位都對學生好好
Stephen就可能係interview特登咁樣
真係好odd in個時
得我自己9up 仲要比佢cut

恭喜定先 聽日開始keep住check status同下星期記得check信箱喇

有無HKU IM既巴打收到Email

見到Excel個到有人有offer

多謝HKU IM OFFER GOD
conditional offer 3.01 (我CCCU CGPA 3.6)
自問IN得唔錯 陣間update excel

CITY BU OFFER GOD

City
中文

正常會幾時派offer架

Offer God🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

點解我無架🤢🤢
我自問都in得幾好

其實冇轉都會收到 所以唔關事 因為我都係由selected for interview 直接轉去offer accepted

UST BM

Polyu business bd offer god

多謝絲 希望真係有

係咪in左先會由selected for interview轉submitted

好奇問 有冇人收到offer/waiting list 而唔係eng lv4 or ielts 6.5?

想問下第幾組 in 同幾點收到

bm offer god

如果dse eng 2
Ielts 6.0 有冇機會入到city management?

poly computing

City Eng Studies Edu Language Studies offer god

UST bm offer god

想問下 poly個eosh個topup 冇收到interview 佢status 而家係applications being considered 係咪姐係已經冇機會

City interview offer god

UST BM N手飯

巴打in左幾耐 有offer未

City ee material nuclear

city banl mgt im offer god
bu isem offer god

BOM unsuccessful 已經灰到想死

原來ghks係topup

想問下冇interview會唔會有機會食到n手飯

ust bm city mkt bu mkt poly gscm offer god

6963interview god

想問in cu gender既人smart casual要點著？
商科jj

CU translate啱啱出左offer

巴打有無3322
有無考Ielts?

poly fintech first round offer收幾分

終於有offer了 thank you offer god

陣間upload excel

［member]3.83,個 conditional offer要3.6 [/member]

求interview god保佑我聽日in poly acct

再拜offer god

Polyu acct offer god
幾年既心機 唔想佢付諸流水

密切期待聽日edu中文由selected for interview 轉submitted

City offer god
BU offer god
Edu offer god

Poly acct interview係咪派完？ 好灰
City acct幾時派offer 定派完啦？
灰

睇之前database話有2round
第1round派完offer就出2round interview

幾時in?

多謝offer god 我會努力

上個禮拜五

一個禮拜唔夠就出

有冇ching都係等緊CU UST Economics offer?

edu 漢語第二語言轉左個submit了 謝謝offer god

Cu d offer係咪唔洗等兩個禮拜

請問BU translation出左interview or offer未？

出曬

poly a&f interview 有咩可以準備

Google form有新 UST B&M offer

求下offer good
我唔貪心, 比到一個我都夠

CU GLBS offer god
City PPP AIS interview god offer god
BU GIS interview god offer god
Edu ghks offer god

有冇 16 Mar in Cu cultural study 嘅ching

其實edu係咪轉左submitted就一定有

上個星期先in 應該冇咁快出offer

有冇人知bu entrepreneurship出咗offer未？

幫朋友同自己拜interview offer god
PolyU interview god
CityU interview offer god
Bu hrm offer god

Poly AML Offer God

Cgpa?

ppp interview god

Bu econ 出左offer未？

CGPa 3.7x dse full cert Ielts 6.5 唔洗interview 直接有conditional offer

Hku BSIM offer god

edu offer god

city offer god
poly offer god

上個星期六已經岀咗

不過巴打3.7咁高唔簡其他更好既選擇

same

Gpa幾多？

想讀呢科

3.6有

今日poly interview遇到好gpmates 想講句好開心識到你地

mkt?

hku offer god

Hereeee

想問下interview既表演係咪真係好重要 我覺得自己in得好差 想死 會唔會睇成績多d架

咩科先

係

想問下poly bse幾時派interview/offer thanks

其實ppp係咪好睇重interview
上星期in pm in得好差

有無人交完文收到gender interview???

應該幾睇重interview GPA高冇用

係咪有人reject offer 先派定其實呢個係第2 round offer？

好多人都話gpa係interview嘅入場卷

想問city BOM cutoff其實幾多？係咪business中嘅水泡科？

咁恭喜巴打你先
希望做到同學仔

交完文唔係直接比offer咩

巴打gpa幾多？

我啱啱收到，有交文

首先一定唔係水泡

ching有offer?

3.8 , 3.9都可以unsucessful

巴打本身咩cc 同 major?

HKCC Hotel

Offer god 入到去保證生生性性

有Bom柯化嘅巴絲都係 Asso/HD in business ? 可唔可以出黎講兩句

冇interview, under review

巴打咩分？

poly itc tech offer god
BU im offer god
gap year no second chance plz

係咪所有人都有考ielts
收唔到

我3.7無 但朋友3.2有 佢都無ielts 所以。。。。。？

EDU 中史教育收到offer

高gpa?

City account offer god
City IM offer god
City BA offer god
Poly account offer god
Bu account offer god

3.55
冇interview應該都唔會有 點解唔unsuccessful埋我
搞到我好困擾

所以唔關ielts事

大慨3.9, 自問interview 唔錯, 都係unsuccessful

3.7 unsuccessful City神科

Poly Offer God

3.7x
但識人得3.2x反而直接派interview

下星期四？幾點in?

cityu mkt offer god
polyu itc retail offer god

嶺南account收幾多，我sem3 2.93 cgpa2.73,想博下有冇機會interview

2.73點搏。。。

有冇人聽日poly fs interview? 點解我搵極都搵唔到試題庫

可能佢地讀多d gender related 既科？

係唔係多數過3先有機會in

我聽日in

我考左都無

巴打 仲有冇報其他科？

對。
2點幾
唔知點in呢？

加油！

都係marketing, management 為主

same bro
聽講話self intro 1min, 之後答條問題就搞掂
加油

希望收到city mgt

想問下city english studies同ais大概幾時會開始in
日日望住都係application submitted 睇到想死

Yes BOM Asia Pacific region no.1

又話有group discussion

ais好似係唔洗in架 一直聽人講係跟分派

推

收到offer gpa 4 非business 應該睇重interview
bom唔似淨係收高gpa

bu city lingu poly edu offer god
幫男朋友拜埋
edu offer god
interview god

Poly offer god
保佑我聽日in得好好睇睇

聽日polyu a&f interview 好緊張
另外想問cu hku business出哂interview未

Self-intro
GRP discussion
一條follow up question
Btw我聽日4點

city offer god
edu offer god
poly interview god
Bu interview god

下認真呢？。。。

要唔要睇下啲新聞？
我見到之前有Ching話問左Metoo嘅嘢

請問ais多唔多收讀社科以外既學生 ？？

City mkt 同 bom
有得揀既話 你地會揀邊科？

咁就仆街啦 文科3.3 等n手算

BU offer god
CU interview god + offer god

Bu hrm offer god

BOM waiting list。。
應該死心了
應該冇乜人放

Bom

我都估問me too
你in完可唔可以update下我

AS II ?

3.71 已收offer

CU interview&offer god
City offer god
Poly offer god
BU offer god